勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

(對唔住🙇，題目出眾只為搏君一看，如果我講得唔啱嘅，睇完再diu都未遲。唔好未審先判。之前出過一個post，畀巴絲diu完一輪，好灰機，本來諗住step out from here，但今日同老豆嘈完忍唔住出咗哩個post)

其實真係唔好覺得人人都睇連登，人人都有fb，甚至人人都上網睇你哋睇到嘅嘢

所以，貼多啲街招(on黑警打人)，搞多啲播放站(播真實的片段，一定要有字幕解釋，唔係佢哋睇完唔明)

唔好再圍爐
文宣繼續加大油!!
唔係話勇武冇用，而係每場勇武行動完咗，社會大眾唔係人人好似連登仔咁會主動㩒入嚟睇返點解嗰日前線要衝、點解唔撤退、點解有某啲行為、點解乜，點解物......

所以，我大膽認為，其實而家根本可以乜都唔做(淨係之前發生過嘅所有所有都已經夠料做啦)，
而全民做文宣！！！

大家，可否停止做圍爐文宣呀？文宣淨係做畀自己人睇有L用呀？！我哋都知啦，可否唔好嘥力？我哋本身支持嘅人睇原片都知咩事啦，都解讀到啦，每次design，edit，gen片嘅時間，我寧願你對準目標，請做文宣畀藍絲&少用電腦&唔上連登&冇fb嘅人睇，唔該!!!
(大佬呀，基督徒傳教都傳畀啲未信嘅人啦，仲嘥子彈向啲已經受咗洗嘅人傳教嚟做乜9呀？)
當然國際文宣照樣要keep住。

與其淨係得連登，
可否連登實體化?
將二次元世界放返入現實世界，因為我哋係要生活喺現實世界嘅市民(尤其不常上網的一族)覺醒，
我哋可否將一啲佢哋永遠誤解我哋嘅行為(eg:gear其實可以喺五金舖&decathlon買，而唔係收咗錢有人派發)、佢哋同溫層接觸唔到嘅嘢(eg:各行各業委任證支持哩件事)印出嚟、大大隻show畀佢哋睇呀？！
同埋有啲文宣唔好有英文，好多廢老都唔識英文。
可唔可以呀？！
區區都貼，貼L滿佢呀?!
等佢返工又見到，放工又見到，等車又見到，拍拖又見到，與其用錢買防備gear追趕永遠都唔到追趕到嘅黑警裝備(仲要送頭，唔想再見到有人被拉或流血喇！)，不如用哩啲錢嚟print爆佢幅牆;
與其夜晚唔瞓18區圍警署，仲要送頭，不知18區文宣貼到佢密不漏風吖diu你!!!

勇武唔該收皮！求你返屋企抖吓瞓吓覺，我哋需要你，香港需要你，唔好burn out🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇🙇

(利申，家有一深藍爸，佢冇fb，又話睇蘋果係偏頗嘅報導因為黎智英收了美國錢，又話港台好悶，tvb juicy d，佢到今時今刻為止都認為只得啲大學生廢青支持，而佢會打畀啲朋友圍爐diu我哋，完全唔知尋日公務員都出嚟集會哩件事，加上我見連登好多巴絲同我一樣成日上嚟呻家有深藍父母想出走想死，於是我就諗，點解事實+是非黑白擺在眼前，點解人人(其實只有睇連登嘅我哋)都知嘅嘢佢哋會唔知嘅?
後來我諗:
不知者不罪，為何我們作為「知者」，不竭力讓「不知者」知曉呢？
那我們怪責不知道的人，還不將知道的事情告訴他們，那我們豈不是也在行不義嗎？

[size=5]十八區，遍地開花，區區都貼，貼L滿佢！！！[/size=6]
可唔可以呀？！

光復香港，時代革命

有心

自推

跪求住同區的人同我一齊貼爆個社區

講咗好撚多次
咪做標題黨
唔撚識字？

再推

求求你，
打氣的說話post上連登(對內)，
黑警的罪狀貼滿十八區(對外)!!!

Pish

請做文宣畀藍絲&少用電腦&唔上連登&冇fb嘅人睇，唔該!!!

同意呢句 一直都有疑問有部分文宣淨係講要出黎上街 但無講點解

對唔住，上次畀人diu完，冇睇追連登幾日喇，
嗱，你咪又係嗰啲人人都睇連登，人人都知你哋個trend嘅邏輯囉，我都叫做係跟得冇咁貼嗰啲人啫，其他根本冇睇嘅人，鬼知你哋係咩意思啫！
所以，唔該
唔好再圍爐
社會大眾唔係人人好似連登仔咁會主動㩒入嚟睇返點解嗰日前線要衝、點解唔撤退、點解有某啲行為、點解乜，點解物......

其實真係唔好覺得人人都睇連登，人人都有fb，甚至人人都上網睇你哋睇到嘅嘢

貼滿十八區!

利用啲記者做宣傳最有效

根本就應該出教學文宣，
假設全街嘅人都唔知咩事

從今以後，唔該停止
「人人都應該知道發生咗咩事」哩個預設思想

醒喇！！！

唔好再(淨係)上連登喇，
我要條街就係連登呀！

我要全香港都係連登呀！！！
我要全香港都知發生咩事！！
唔好再圍燈爐，
要圍就圍大啲，
全香港圍爐！！！

收皮啦
標題黨同content farm一撚樣賤
講到我日撚日上連登咁
唔做標題黨呢啲係常識嚟
呢排個個壓力都咁大，仲標題黨，係咪想逼死大家？對唔住呃咗你入嚟大撚晒？？？
正正經經開個「離開同溫層，連登十八區化」嘅標題一樣吸引到人嚟睇
自己起我底，我最新個勸世post唔撚係標題黨都上到熱門
反省下先得唔得，屌你老母做完勇武番撚到屋企就做文宣loop咗咁嘅生活個幾月真係好撚辛苦，啱啱整完圖訓前碌下post見撚到你個標題真係把幾火訓唔撚著

我錯🙏🙏🙏，但你要快啲瞓快啲抖🙇🙇🙇
唔好再衝住，文宣手足做唔切

出發點係好，都要顧下其他人感受希望你聽得入耳

Push

推

成日話人冷氣軍師，
有冇諗過係因為文宣做唔切呀？
可唔可以抖一抖，我們貼滿一街先呀？

貼滿自己間屋個窗，大廈幅牆，
總之貼滿路人見到到嘅地方
等佢喺屋企望出街都見到呀！

每人做啲，應該唔洗好多錢(返工嘅用office部printer印，老師用教員室printer印，至於公務員，唔使我教你啦?) 有能力嘅就印A3彩色(自製banner當然無任歡迎啦)，冇乜budget嘅印A4黑白，甚至手寫都仲得

要教育文宣!!
要當街上啲路人乜都唔知
唔要打氣文宣!! 打氣留返上連登
對外對內請分清
我哋資源(人力物力都係)有限，唔好嘥力，
要每發必中!

唔好再(淨係)上連登喇，
我要條街就係連登呀！
我要全香港都係連登呀！！！
我要全香港都知發生咩事！！
唔好再圍燈爐，
要圍就圍大啲，
全香港圍爐！！！

謹遵教誨，義士，請你快啲瞓

push

各位同我一樣家有深藍廢老巴絲，
請一齊加入自發印爆佢老母教育文宣大隊!

我要全香港都係連登呀！！！
要圍就圍大啲，
全香港圍爐！！！

貼滿十八區，由今日貼滿將軍澳開始

一人一張A4文宣+4小粒blutack或膠紙
你都做得到!

呢頭講對唔住 果頭又推post
樓主你有乜撚用 咪撚再回啦 呢個post由佢沉

對唔住係講做標題黨呀，唔係個內容呀兄弟!

貼滿十八區 教育工程文宣需要你!!